居屋入息上限5萬8, 點計?

想下年抽居屋, 但因為我同我屋企人都唔係固定收入
某D月份會超過5萬8, 有時就低過4萬
想問下居屋入息應該由幾月計到幾月?
可唔可以除24個月計, 或者除6個月?

非固定好似計足一年平均

或者簡單睇你報稅個入息除 12

上期申請需知有寫得好清楚，自己Google睇下先啦